[獨遊]有冇巴絲下星期喺首爾？

討論下
唔信邪個個話韓國伏

推post

我獨遊過幾次首爾，冇想像中伏。不過坐地鐵係麻煩d，方向好難明。

利申：鍾意打online game，間中追吓kpop。

下星期獨遊
毒撚諗住去下動物園